[PS4] Final Fantasy VII Remake [集中討論區 - 14]

FF7 Remake 今日出左啦 實體版同數位版 你拎左貨未呀??
預購特典(適用於所有實體版及數位版)：
召喚魔晶石「小陸行鳥」DLC

1ST CLASS EDITION：$2680HKD

DELUXE EDITION：$638HKD

預訂贈品 : 神羅公司員工ID卡與收納鐵盒一個

數碼版傳送門 :

未買既巴絲 比多條預告你 睇埋就去買啦

銷量突破 上呀

大家劇透唔該4層加密
by 巴打 AIMAR

新po留名

劉名等爆機

2個鐘了仲引體上升緊

Ch17長到痴咗線

Tifa宇宙第一

我係由17諗住就爆機打到第二朝

D boss 一個接一個冇停

手指公overload...就黎變懾失權

基本上跌一次可以放棄on9
但又啱可以reload隻game
仲慢過等佢倒數完 唉

爆左機，但救完艾莉絲開始唔明個故事講乜

終於過到 48 vs 44
搵個櫈扶手託住隻手原來好啲

2個半鐘搞左起碼

唔好意思
阻一阻大家
小弟同朋友一齊開既Youtube channel
歡迎大家比d意見
啱啱起步，跪求訂閲

點解唔用兩隻手

Hard勁煩Boss車輪戰
mp又唔夠用
最後個隻機械人超麻煩
一堆屬性抗性

放手掣喺大脾，用兩隻手，每隻手撳兩粒掣，好快搞掂

其實戰鬥上有咩技巧可以打得好d ?

Hard 要打間死人地獄屋2次

打熟左 就變流水式工程

劉名等下集出

點解Hard要打兩次?

因為要拎白金同埋本技能書

係 ch9 總共打左5次 就黎嘔

路克斯點打

反臭佢啦

咁快又爆，都追唔切

咁癲?
我打三次咋喎
一周normal 二周easy hard各一次就拎到白金

開場直接高速連斬 然後快手打到佢入stage 2
之後剩係強攻隻狗但要小心路法斯會偷襲你
最後1 on 1就無難度
你鍾意入佢中路又得 靠反死佢又得 長擋慢慢打死佢又得

每日一個post係基本
依家每日一起身就係追post先

我估佢儲技能書

無咩好追 都係傾下計叫下春

其實係自己on9 打爆一次想睇晒衫先
做完3次先發現hard 有技能書
又再打多2次

大家都爆哂機 再打hard mode 刷盃

係神羅大樓遇到既Cloud同期
講話搵另一個同期嚟見Cloud
另一個同期記得係CC都成日出現
同Zack都好fd 成日send短訊比Zack

打路法斯俾佢cut技cut到燥
會俾人cut技真係on9
唔無敵都應該霸體啦，ATB同魔又識食喎
最on9係連Limit Break都會cut同miss
開大技梗係想爽下，睇吓招技點型法啦
儲成世兩秒俾人cut咗，成行氣清晒

斬死隻狗之後
放招stop 輕輕鬆鬆

反佢老母

反擊架式世界第一

我係limit break秒咗
不過第二段俾佢cut到好撚燥

2週目請問係咪可無視寶箱?

睇咩敵人

白金唔係可以揀兩次normal一次hard咩？

round 1有25下以上+冇跌過嘅基本上可以穩勝

基本上係
除非你一周目有野冇拎到

用毒。魔法拉打

新post lm 推到出part3

咁癲
我推到佢出part 2算
Part 3分分鐘要10年

傳說怪物果關都過唔到
炸彈同提燈怪一齊果關
應該點打

Thx, 咁2週目嘅技能書通常喺邊

下隻Game先見

但你1次HARD 拎唔齊2本技能書
佢個setting 就係要你1次normal 2次hard

Hard 支線/ 打哂成關Hard

打5號魔晄爐個幾章
有2個extra 任會開箱開到技能書

有冇裝即死抗性？
先殺炸彈 打到佢力竭再用tifa埋尾
之後得返隻提燈就冇難度

收到，謝兩位巴

地獄屋唔夠打

覺得1周目個陣 難打過hard

個提燈怪點打

打份工姐

但拎齊技能書應該唔係係白金盃Option到？

留名等到出DLC或PART2

我見上網Cloud有招將劍插落地下，呢招點出

岩岩爆左ff7
原版劇情真係我呢幾年玩過rpg中最好既
終於可以開re7啦

厲害

欣賞你會爆原著先

可以時間停止

按實

裝即死抗性
即刻冇難度

正確講進攻mode按實

Thx到爆機都未用過，睇人玩先知有呢招

花女用中冰打炸彈，黑鬼三角佢再轉用mk雲集火打，冬貝利全程用mk雲斬，一見佢轉緊身就唔好打佢，唔好轉用花女同黑鬼打亦都唔好出技

岩岩追完post
痴線...其他女角就女神
TIFA就jer住話人係雞

人紅是非多

咁都忍到手 我諗住白金埋先打原版

新post留名

睇完劇情分析先知結局做乜
冇玩過原作真係會一舊雲
不過真係估佢唔到 真心正

網上版嘅意思係數位版？
好似得中韓先有繁中字幕

買錯左日英版
有無巴打試過打去退款轉中韓版

想問第二粒復活石邊度拎

Part 2 何時有推到出

係

係
唔洗驚

有排
希望SE今年可以放啲消息出嚟
等我開心下都好

份人最驚d野爛尾
明知re7 part1唔係結局真係唔敢開住

等佢出晒分分鐘357年wo

睇返aerith 資料 有地方話官方本講aerith 原來後來真係鐘意cloud 我而家先知

出曬之後都差唔多可以plan定reremake
永續ff7
永續tifa

Ff佢下年就出

唔出奇
要幫ps5打響頭炮

啲女比毒撚溝曬

係 後期佢鍾意呀雲多過路人真

我就建議你快d玩
咁等法都唔知要等幾耐先出晒
依家part 1先係成個故事嘅20-25%
分分鐘成個故事出晒要多十幾年

係就好 秒買ps5

如果真係改劇情佢就左擁右抱

yes,原版ff7好似已經有講

AC之前嘅小說好似有講

官方出既一本野如果有想買返

你諗下 原著97年 zack只係一個背景設定
點會set到個女主角唔係鍾意男主角而係鍾意一個背景設定
我反而好驚訝點解會有人唔知
好難接受曾經風靡全球ge ff7大路劇情無人知 反而比cc d劇情影響曬

遲入坑冇計

不過cc劇情真係正既 交刀果下永恆經典 首why又屈機

漫遊星球的少女

大把人剩係玩完cc當自己知哂劇情啦

打到後面我都一舊雲

而家先玩到CH9,跳舞果part笑到癲左

跳舞好玩

尋晚打HARD 打主線恐怖屋比想像中易搞
反而跌左落去之後果隻咩咩祖就搞唔掂, 今晚再試

求每個post都出現

SE可以再出跳舞遊戲

最後周圍行都搵唔到佢

小學個陣同fd玩 播why 佢話難聽

播第一句已經喊緊啦 仲分到好聽難聽咩？

好既故事夾一首好歌, 可以令觀眾更入肉

佢冇玩但小學雞既我個心好痛

如果下年出既話應該幾個月之後就會有trailer 睇
不過應該難啲

出個ps5 ff7 re 限定版主機

即沖

想問問，有冇白金巴打知道，連結手鐲係咪得1條? 好似開箱唔會再出。

尋晚完左地獄引體上升之後完成所有SIDE QUEST都有一份無力感.
有一半都GAME OVER過...

BTW...利維坦點打?

想問呢啲收集任可唔可以二周目就咁揀章節去拎？

用大雷cut車埋去，好快會heat，之前用力歇技打到break，就好快秒，TIFA用雙正拳都可以打到220%，用Aerith 大雷可以打到9999(要睇你係咪屈魔攻)。

悶悶地下貼下同人圖先

sony故意講因為武漢肺炎搞到出貨量少，到時又炒到癲

TLOU2直頭車尾燈都見唔到

對上一次等到心掛掛應該係等復仇者4

打到15章，唔想咁快玩到18暫時完冇得玩住

尋晚爆完機
覺得三隻菲拉仲難打過錫菲羅斯
成隻game吹到佢神仙咁撚樣

有排打放心

我記得既話 會放係頂

都係反臭佢

可以，拎完即時轉去其他章節都得

開頭反左幾獲, 後來巴雷特同艾莉斯出嚟都係係咁轉人KO佢
條友係快, 但好低攻

順便貼埋呢個台仔嘅 FF7 原版劇情啦,
佢寫得唔錯

爭首歌就係跳舞嗰到，明明全部great都冇

出嘅話實會炒到iphone咁貴

呢幕真係好sad
原則上aerith呢刻都係中意Zack多啲
但不能相見相遇

1only

Cls 畫得咁靚J撚死

等平行世界整個good ending比佢地

AC最尾嗰幕喺我心目中佢哋已經係good ending
btw aerith派嘅fans係中意佢配cloud定zack多

Ac 已經係完美埋尾啦，洗乜平衡世界啫。

Cloud心靈被補完，身邊有夥伴 ， “我不是一個人”咪已經講出腸。

aerith zack另一個世界延續佢地嘅故事。

第9章有得買

我用ac尾段角度講
咁果時未有remake，果個就係最終結局啦，Cloud最後個shot笑咗一吓，足夠啦

而家remake開咗新線，下集睇吓佢點講囉，等吓....

段gif就remake嘅 我咪講remake
又無啦啦講AC

唔覺得佢會喺remake講Zack冇死條線，除非SE想自殺

從來都冇一條線係講Zack冇死
係D on9仔一廂情願

睇佢下兩集點發展啦 如果真係分平行世界出嚟
SE出外傳搵多轉錢都唔出奇

好似今集咁等玩家自己揀啲隱藏劇情出嚟囉，不過估計好鍾意aerith嘅玩家同1997年一樣會傷心多次…

aerith可唔可以唔死

其實點解雲要9up自己係1st神羅神士

差唔多個個post都有人問

唔該巴打
終於明

依嫁ps4特價
想重溫ff嘅可以準備再入手

Tifa真係好正
睇完考古發現
原版Cloud細個已經暗戀Tifa, 不過自卑唔敢講, Tifa係到Cloud話要保護佢之後先開始注意佢,

翻譯：【被揭露真正的願望】
克勞德小的時候跟大家很不合群，他認為自己跟其他人不一樣，是一個很古怪的傢伙，在那個時候他最重要的人是蒂法，年幼的小小青年裡面抱有對蒂法的一種淡淡的愛慕感，而這件事情在他的精神世界裡被證實了（日版）。

之後當佢見返Tifa果陣,因為覺得自己好廢, 所以FF zack既經歷當係自己,
翻譯：和自己一直喜歡的蒂法重逢後的克勞德，因為沒有變成自己說的那樣而感到羞愧，所以把從好友扎克斯那裡聽到的見聞事實混在一起，製造出了一個幻想的自己，也就是說，遊戲中跟同伴講述的所有作為特種兵的行動都是假的。這些故事真正的主角是紮克斯。

後來一齊反神羅果陣Tifa鐘意Cloud但係又唔敢講, 去到後面入左生命之流先知大家心意, 好L sweet

最後飛行船果part D人考古話佢地啪啪啪左

繼佐助型毒撚之後, 克勞德型毒撚應該新開一個流派, 明明勁撚靚仔但係好自卑, 暗戀女神唔敢講, 又有少少串嘴, 但係其實好敏感, 有乜事都收收埋埋唔想比其他人擔心

開咩新流派
咪靚仔型毒撚

本身佐助型毒撚就係由cloud開創出嚟嘅分支

以前細個玩覺得佢個曱甴頭好肉酸，幅插圖又唔靚，女角淨係中意女忍者，但到白魔石果下都會好sad

咁又岩 FF7出先

喺zack嗰個平行世界應該冇，仲幸福快樂生活

而家每個post都會有新加入ge tifa黨入黎loop 1 loop
cloud同tifa ge故事 正

Aerith依家應該都仲係鐘意Zack多D,係去到後D先愛上Cloud, 原作依個時期都係發覺佢D動作似Zack所以留意佢
不過Aerith真係好女仔 Zack無啦啦失蹤4年 乜聲氣都冇
寄左80幾封信比佢, 一封都唔回(其實Zack只係收到最後果封,仲要係人地帶比佢佢先收到)
一有消息果陣已經係zack死果陣感應到佢入左生命之流, 果4年佢做左乜都唔知
你試下現實個女仔曖昧對象無啦啦失蹤4年, 一早搵左第二條仔啦,仲寄信比佢咩 所以Aerith真係長情

不過玩完CC, 覺得ZACK真係好撚慘, 佢同Aerith都係差確定關系, 基本上已經係情侶, 點知走佬果陣衰仔Cloud暈撚左, 為左救佢比D廢物小兵射死左, 條女仲要比佢溝埋, 我係Zack係生命之流望住就真係心傷, 希望可以比大佬一個好結局

所以咪走左去玩左ff7
睇完結局先開re

見到女神身邊咁多兵仔
就算唔係毒撚格都未必敢主動出擊

其實原著佢連zack死左都唔知
係之後主角團去到貢加加 (zack故鄉)見到zack老豆老母話個仔已經死踪左好多年 先估佢死左

其實雲冇溝大佬條女
條毒撚細細個就沉左tifa船
不過雲咁靚仔
啲女鍾意佢都正常既

唔係話佢比人捉左4年之後死左
Aerith feel到佢入左生命之流估佢瓜左咩? 記得CC好似係咁 唔知有冇記錯

如果係cc新加劇情我唔肯定 cc我玩得1次
原著就係唔知的
佢寫到89封信都無回音就決定向前望無再寫到

窮撚等ps5算

咁又係
細細個暗戀Tifa, 靚仔到仆街但係自卑唔敢講
懷疑Cloud去當兵都係因為想威比Tifa睇

所以話大佬好撚慘
比人捉左淨係睇到最後果封信
睇完冇耐瓜埋
原版我捻佢果陣都冇捻過Zack呢個人物, 所以事但交代下就算

唔使懷疑
根本就係
雲自己講明想變強係因為要得到tifa注意
同埋變強先可以保護到佢

似一輝多啲呀

交比你解釋了

zack死果陣aerith望住個天之後就完左啦，無交代佢知唔知

原來係咁 太耐唔記得
不過Cloud都好過癮
撞返Tifa果陣覺得自己太廢, 達唔到自己以前講既野, 所以FF Zack D經歷當係自己

講開又講. 既然原作正宮都定左係Tifa, Cloud沉哂船咁, 點解會有Aerith黨?

個個post都loop幾次tifa做雞，tifa同cloud啪啪
仲要個個都以為自己發現新大陸，真係好煩

原版zack=背景設定
係估唔到CC會爆紅到角色投票都有前十

有人話感應到 我就覺得無
係比玩家FF下

因為原作都有aerith線 只係佢後期死左
佢撞翻tifa只係唔敢見佢 (但都有係緊急關頭救到tifa tifa都認得佢 但個陣tifa就暈 醒翻之後cloud比人捉走左 佢以為自己幻覺/唔記得 但個下已經好感度刷爆 所以正傳開始個陣先對cloud咁好)

cloud ff自己係zack係因為後期比人做實驗jenova細胞影響 加上zack係隔離死左ge巨大衝擊

咁靚仔點會唔敢出擊
隔離果D全部都係蝦兵蟹將 怕什麼
係佢唔知點解覺得自己好怪好孤獨先自卑
不過Tifa細細個就好多兵埋身就真既
Remake入面. Cloud同Aerith行緊果陣Flash back見到Tifa細個
跟住Tifa一齊哈哈哈果班細路有3個 3個都係仔黎

因為remake啲女太高質
基本上每條女都會有人沉
再加上Aerith個聲優實在配得好好
所以大家都想佢有個好啲既結局

黨爭呢d野已經存在超過20年 唔關remake事

remake完Aerith黨壯大左好多
不過tifa先係世界第一

依個係bug黎，所以今次最尾個幕有人係話補返個bug

原作有講aerith之後鐘意左cloud
佢知道依家既cloud唔係真正既佢
但aerith未講出自己心意個陣
就比錫菲羅斯串燒左

因為新玩家未玩過後面d劇情
玩曬成隻ff7ct黨就係大多數

串燒

Tifa 最高

除非se幫Aerith加好戲
如果唔係ct黨冇得輸

今隻ct黨都半主場啦 tifa啲戲份加得好

原作摩天輪同yuffie坐

in CT we trust
果種賢妻味

單獨約女神出黎傾計
其實都算出擊左
仲要一擊即中

呢個chap D人都未出哂黎
BTW 等緊Vincent出黎
好撚型

今集tifa都加左好多戲
所以就算下集aerith加好多戲應該都唔驚
in tifa we trust

世界末日都唔撚理
淨係緊張你一個
已經唔係賢妻咁簡單

和自己一直喜歡的蒂法重逢後的克勞德，因為沒有變成自己說的那樣而感到羞愧，所以把從好友扎克斯那裡聽到的見聞事實混在一起，製造出了一個幻想的自己，也就是說，遊戲中跟同伴講述的所有作為特種兵的行動都是假的。這些故事真正的主角是紮克斯。

我本來都以為係因為Jenova佢先FF自己係zack, 係睇完呢度先唔sure

應該係幾樣都有影響
sephiroth細胞又有 Zack死係面前又有

不過都抵佢成功既
為左守諾言唔要命走去當兵

佢因為jenova細胞ff係人盡皆知ge setting
書梗係省略講 呢到原版佢係好撚清醒 zack仲係佢隔離
甚至動畫都有出呢段 你可以睇下
佢點ff啊

再加上浸左幾年mako

佢當兵係因為唔比見tifa所以先想做有頭有面嘅人威威姐

如果有同Tifa啪啪啪，我一定支持毒撚cloud。

但做雜卒個陣cloud返故鄉有show過樣咩
除左zack同tifa都暈左個段之外

tifa老豆死得好
雲哥: 你個女我就收下了

大家上面咪有圖
tifa暈唔曬的

tifa比錫菲打到飛落樓梯
雲去抱佢個陣有show樣
tifa有認得出係雲
之後先暈左

抵啦明明人地救咗個女仲屌鳩cloud

照咁計tifa老母都有份助攻

其實都唔係好算有救到

但係無cloud應該都死硬

救唔到佢跌落山但都叫左人黎
唔係死左都無人知

終於打完最高機密打到我手都震埋

都算係咁啦
不過好搞笑
Cloud趺落山 輕傷
Tifa趺落山 重傷 差D死

所以雲哥毒得黎都算係憑真實力溝女

原版有幾個問題 唔知算唔算劇透

Playart kai又出埋錫 紅毛 同 光頭

毒撚cloud死神嚟
老母死+冚村鏟
zack死
賣花女死

係tifa生命力強
跌落山昏迷一個禮拜
俾錫菲劈，師父都醫佢唔掂帶佢去米德加醫

天煞孤星啲fd 剋死曬身邊啲人

琴晚白金左
諸神的黃昏cloud大技屈薩菲羅斯

一於出人意料
最後Tifa x Aerith

Cloud 同 薩菲羅斯同歸於盡

係呢本

識得一陣，相處時間又短

無端端失縱4，5年
寫左89封信都無回應

好正常

唔係話一齊咗2年咩?

普通版?

聚少離多，Zack要出任務

一齊出肯定全球無貨争到pk

唔止入肉, 直頭流涙更甚嘅内心出血

痴撚線
打hard mode隻砲電能劊子手
招過熱唔知乜春下下一野秒
最仆街係個模擬戰係for一條友
下下打到最後個關 比佢秒左又要重新打過

一個雷抗性就調教佢啦

出Zack我都要諗諗先

最後一次對話

你細心留意下佢啲動作，電幾下就會過熱，之後佢會有一炮秒殺你嘅嘢，擋咗佢之後佢會過熱任你打
重複以上步驟

enemy skill 爭翼蜥個招吹波波
邊到最簡單搵到呢隻嘢打？

第3章有個任要打一隻翼蜥

Playart淨訂tifa已經好俾面

可以係邊睇?

2年，咁aerith仲係咪處?

第三章支線任有個係搵鎖匙，果個任隻野翼蜥，個任叫咩名真係唔記得

15章一開始爬塔果度有幾隻

Zack差唔多每次陪佢都有任務亂入
應該無掂到

佢無得直接放棄真係好撚煩
跌一次輸硬，局等時間過

係喎 呢個好似簡單過ch3 side quest搵

rd1好多時得20下
㩒快啲就跌

尋晚打hard可以一take過搞晒初中高級既深蹲, 今晚搞埋個引體上升先

下集咪知 依家咁少情報

可能dlc短短咁講下囉 我中意zack都唔想佢講得長

有冇人平時啲頭髮有啲起格？

ff12好唔好玩，見steam半價

驚就每次要連㩒果陣先加速，可以睇住個圖記吓有幾快

應該最多提一提
講過補完系列角色唔會正式出場

當IF線咁提下囉
真。fans service

故事普通
但係遊戲性(戰鬥系統/迷宮/支線任務etc)我覺得係非常好玩

打去sony同佢講
佢會叫你買左中韓版先，啲錢會退入電子錢包

如果有心鑽研佢個戰鬥系統就幾好玩
我自己就靠道具爆機

玩兩條命咁屈機

好慘，2年都埋唔到

有錢唔搵咩玩家又Happy

take my money

練習個時喎，唔係最後表演

玩古尾留根個度,玩到扯左旗算唔算正常

對住Cloud?

對住老闆娘？

上網睇話原作有講Aerith 同Red 13人獸交
點樣有啲咁痴線嘅劇情

佢應該對古留根尾扯

諗多咗

個肚腩咁識搖

寶條想迫佢地人獸，13都有交戲扮撲佢後尾當然比人救哂兩個出嚟

正常

係hojo planned to...咁係RE都有講到
真做就一定冇

寶條: 異種交配
個樣勁變態

睇Aerith老母先係精華

點解？

希望之後古留再搞女果幕都整到今集咁正

真心講 如果ps5會再出part 1既畫質提升版我都會照買多次

打左
佢話會退返入信用卡比我
但要買左中文版先

自己睇

我PC應該會買多次

Hojo條仆街拆咗Aerith 老母骨？
Hojo 結局係𠶧

系統正, 戰略性真係系列中數一數二

話事話，其實Cloud嘅天資係咪差過Zack 好多
Cloud 打咗兩年都係兵仔

cloud個主角光環大好多 天生強壯
細個意外Tifa命危佢就輕傷係心理差
Zack都勁 無細胞加乘都上到1st

同埋點解Cloud 可以咁勁贏Sephiroth?
佢嘅身體唔係同Mako 不相容咩？我睇返CC cloud 俾Zack 救出嚟嗰陣仲係 喺Mako Coma狀態

佐助勁過大蛇丸

我覺得zack個1st都太唔算係實力 感覺上係三個1st走兩個所以先上到位

每日一推

咁都起碼係抽贏angeal先上1st
不過劇情上前中期佢都係2nd實力
後尾浸完水又有細胞就一定有1st實力

真係完美配合劇情

咁Cloud浸完水有冇勁到？定係因為身體同mako不相容所以冇work

應該話同比較熟識個三個1st嚟講個個都秒天秒地上天下海咁
zack係比較之下真係差太遠除咗醒返打機械genesis個陣

有 佢本身都未到Soldier級身體能力
不相容應該係細胞加浸水浸咗4年
而Zack因為之前浸過有抗體所以頂得住

未打細胞之前真係同1st實力差啲距離
有1st咁勁就唔會比sephiroth幾下打走(劇情上)

你既然講得出佢贏到 就唔應該問咩天資差
個答案就係佢天資好

無玩舊作玩到Chapter 7
牙雲仔真係好撚MK中二 又成日FF痴痴地
但對住Tifa就正常

佢有思覺失調 原諒佢

因為佢真係痴左線

Zack都同佢講佢做唔到solider 係心理問題

Cloud本身已經好勁啦
仲係卒仔個陣可以陰鳩Sephiroth對佢一刀再扔埋佢落街
唯一一個打低Sephiroth既男人， 仲要前後贏左3次

天生神力
比Sephiroth插住都仲可以反殺

連Hojo都解釋唔到
最後Hojo都話一見到Cloud就對自己作為科學家感到痛心,討厭自己
將Cloud定為失敗作,但佢就係咁多實驗品中為一有Sephiroth機能

主角
再加天生骨骼精奇

諗落以前成日講FF呢個term係話人痴線諗埋啲痴線野唔知是咪黎自牙雲

FF係叫人唔好幻想咁多姐, 同隻game名呼應, 邊關雲佬事

被插住凌空狀態下揸住把刀fing走sephiroth
究竟要幾大力先做到

項羽 自己扯起自己

冇計cloud都仲未識超究武神霸斬
等cloud學識再打多次
再睇下會唔會太輕

兵仔cloud

係為咗Tifa(仲有zack)發揮嘅力量

係愛啊

但係今集佢細個連後母個老公見都未見過
都feel到佢死咗
再大個啲feel到Zack死咗又好合理喎

佢feel到只係因為個男人翻過屋企睇佢老母 所以先feel到佢靈魂類似野
zack無搵佢 應該係話呢個設定個陣無 自然就無講

Zack應該真係無搵佢
比Angeal接走咗(跟CC)

淨係講結果 根本sephiroth就係手下敗將主角光環屌打左佢

就係練習......

最後1on1比人撚狗

真係靠主角光環

每次打完hard 要chapter select?
我打完第三章佢話我冇打過

冇喎, 每一章打完佢都會彈個字幕話你知你用HARD打完第幾章咁

比人插中抬起佢再反殺真係屈到仆晒街

琴晚打唔贏巴哈姆特

時間線上賽san死先定Zack死先？

Sephiroth

終於換到ps4 tifa 個動態主題

成日都以為zack比賽san係tifa故鄉插死左

oxford字典

當時Zack冇死到
之後Zack同Cloud比寶條捉左返去研究
後尾Zack成功帶住Cloud逃離寶條研究所後見到aerith封信
之後諗住返米德加搵aerith
但最後喺米德加外面同班神羅士兵同歸於盡

cloud同aerith個景品邊度有得買

Me too 不過等full ver

白金鳥

但remake佢話贏左，真係贏左嗎

你指Zack?

Zack：你識tifa?
毒撚雲：係
Zack：有冇同佢講嘢？
毒撚雲：冇
Zack：一定有咩特別原因嘅，但係你覺得咁就夠？
毒撚雲：…

夠哂資格攞白卡

全game最難打，我都試咗好多次

上3星護盾會易好多
如果加埋二週目武器升絕處逢生會更加好

贏佢都唔係話最難，最難係打到佢力竭，試咗幾次都唔得，條bar 好難儲

得45lv

打巴哈我自己剩係強攻佢
唔會諗住打到佢力竭
盡量谷輸出就得

見呢隻話PS4獨佔一年，一年後除左Steam，有無可能出Switch版

依個系列一直好似字典

load到2046

起格仔的Tifa 經典重現

Cloud tifa/barrett 主攻，總之大大力劈，唔好諗條heat。
aerith 開魔法陣中雷電，範圍補血。
視乎你需要落護盾比打手。
巴哈倒數就魔法落去打停佢。

佢出我一定買

突然諗起一個應該一早要問既問題
兩粒相同既魔法石放埋一齊會唔會有加成?

最終boss就係zack

希望今次可以改變到aerith 命運

幸運 魔幻 HP MP 都應該可以
因為呢D好明顯可以係數值上面反映到
但其他得唔得就難講
因為唔係咁明顯

Zack: 有無諗過比返CC結局我呢?

我都好想
但我覺得aerith係嗰種會犧牲小我完成大我嘅人
有可能今次唔係比人殺而係選擇犧牲自己
咁算唔算改變左命運
最怕佢又要死多次

有
等ff7remake出晒之後
獨立出Zack嘅故事再賺一筆

嗰陣嘅cloud成日頭dup dup
點似而家當自己前1st class串過狗

屌剩睇cover我仲以為係remake出part 2嘅消息

你有冇見過以前 gba nds wii有得玩ff?

毒撚最忌有自信
不過佢係靚仔嘅毒撚 唔計

其實佢本來就知自己命運係點不過坦然面對姐堅信今次係happy ending

唔撚係掛

果2隻好似係最近出嘅一番賞，塊面完全唔似

靚仔大曬

switch都係玩番舊版ff7喇

唔出聲冇人話啞架

依家兩頭唔到岸，唔想佢死，但佢死左先可以令成個故事升華，只能希望se俾個好啲嘅死法佢

你等左幾耐 我成個星期都無回覆

當巫師3都無啦啦出switch版
呢個世界冇野冇可能
睇你接唔接受到起格

我係49買 等左5日

C: 我靚仔我有女

話晒都係比人隊穿心口都唔死既男人

啲鬼佬都like Tifa多啲
佢哋覺得Tifa 堅強得嚟又溫柔呢啲先係真女人
唔似而家Hollywood 啲 men-hating 同lesbian 女角
我覺得幾啱Tifa真係賢妻

我19 send左比佢 佢話收到等比code
但宜家都無下文

而家先知雲條仆街成間鋪都係Tifa打理

其實巫師3switch嗰畫面都唔差 可以接受

唔洗睇d上論壇
睇d trailer reaction
tifa一出場你就可以感受到佢人氣

真啲人尖叫哂
之前熱門有個post話啲日本仔覺得以前嘅Tifa正啲
Ching 你點睇？我自己冇玩original

佢成日走出去又唔聽電話

玩ff7原著都10次以上
你叫我揀我永遠都係揀tifa
ff7最鍾意就係所有tifa x cloud ge橋段
但我都鍾意艾麗絲 只係點講 相比tifa同cloud各種經歷
aerith同cloud感情我就覺得只係好表面

Aerith 似移情別戀

我對呢個無乜野 因為我係玩ff7先之後先cc

想快啲玩第9章 無做8章支線
唔記得返教堂拎粒石 閪嚕

又要成日用啲錢落佢架車度

巫師3間公司點同se比，se邊有咁良心

我今朝12點買receipt，下午6點佢就send code俾我

我喜歡tifa性格，但如果有得選，我選擇要曬

屌ar..

幾十把刀咁款

拎埋Jessie隻盃
諗住hea玩一鋪先拎手感點知搞掂

但我條血得8成，個機制唔知點嘅

咁佢係做速遞，唔通分身又做速遞員又做店員咩

買刀買窮

佢唔止有女，仔都有幾條

ch9 AERITH件衫個特殊cutscene無得睇

究竟幾時出part2
想睇Tifa屌打Aerith

你個張未approve ?

淨係得第一封thank you email

事實證明型男索女大波妹先係王道
SJW食撚屎啦

巴打可唔可以教下係點買？

即係registration 個封? 如果1個星期都冇消息我建議再up多次，睇reddit有鬼佬都係咁，佢人手check有時會miss左

利維坦最後臨死果下大絕整死晒。。。有冇得避。。。
屌你明明打到最後 咁樣硬食

求教學

拎盃就轉easy攞啦
保證你一take pass

Ebay 買張receipt 然後用vpn連美國ip上活動官網up張receipt 上去，等3~5日左右

所謂打路法斯要特定招式即係邊招

你得2條路
開盾硬食 或者 係佢放出黎之前打死佢

走左去又唔講聲
搞到tifa好傷心
啲佐助型毒撚真係

好似係必死 利申未見過佢開呢招
你直接打到佢力歇就好易打
Cloud同tifa keep住用力歇技打
Aerith企遠啲然後keep住放中雷就得

講緊反擊？

咁都打唔死./....

明明見到血條已經冇血...唉

唔好彩囉比佢根性
繼續試肯定終有一次會過

你可以參下佢

thanks ching

hollywood女權型像仲有短頭髮,樣衰,冇身材,男性/中性衣著

原來都要百幾蚊

唔止既
重可以裝個即死復活飾物
或者武器升招 唔會致死 留1HP

終於白金左， 玩左百一個鐘
係我ps4 打得最耐既game
好感動
下集快d 出啦

唔洗，我個張係ebay買左65蚊，我依家叫緊有個係美國讀緊書嘅friend買多幾張，

由佢啦 最後解開左心結終於返去

冇計
靚仔真係大晒

佢其實係咪買一次就有一個手鈪+THEME?

又一門生意

今次可能會事先交代tifa睇住cloud

係，第一張receipt 有theme+dlc
之後每多一張再俾多一個手鐲dlc，但係啲手鐲dlc係有限，個theme就應該係冇限，不過活動係14號完，31號前要up曬receipt，張receipt要係14號或之前買嘅

我唔打算賣，我係買黎俾friend用

點解爆左hard
果兩個杯冇計我既

終於白金左人生第一個白金就比左ff7re
hard冇想象中咁難, 我近乎冇升過d 紫珠藍珠都過到
一開始重話要刷珠lv, 我又懶得刷, 係卡過下地獄屋同錫菲
其他都係入埸洞察一次然後出去set珠再入去打就過

點解戰勝命運者同超越一切者冇出俾我

以Hard 模式通關章節 18/18
冇杯既

改應該好似今集咁 跟原著+細節+結果可能有d唔同
北瀨野村講過會改同唔改間搵平衡點

超越一切應該有架喇wo你打曬hard的話

就係冇。。。。 唔知咩事

剛剛又幫一個巴打拿到tifa theme，大家如果想up receipt 真係要睇清楚自己係咪美國ip先

正常應該有㗎喎
會唔會因為你未save?(我估
有冇圖可以睇下
可能漏咗啲嘢

仲要係黑嘅

會唔會同psn壞左有關

埃力格個魔仗,我冇偷石係身
個仗係咩招黎
有冇得拿番

咁可以點搞

Tifa真係好正
外剛內柔到仆街
AC又睇到佢啲母性
好想做Denzel俾tifa姐姐捉手仔

有 2周目返去偷多次就得

想問範圍化係唔係得一粒？

希望remake埋AC
最好當dlc咁出
有得玩有得睇

鬼佬中意東方女姓
佢地睇東方人連豬扒都覺得好正
何況tifa
我想tifa可以換過套裝, 呢套好似麻麻地
aerith個款好清純
想tifa睇落斯文d

大家有冇計

比seph用把刀隊插心口都可以反手扯起把刀
將seph連人帶刀掉出去

出左pc你想換咩都得
4k無碼

呢啲先真係女人
自立得嚟又會依賴人同勁溫柔
但係外國唔係吹捧呢啲
所以你見到啲鬼佬見到FF remake 嘅Tifa 係尖叫，佢哋真係幾鍾意Tifa 嗰type

好勁

大家可以睇 18:38
啲鬼佬反應係勁大

Tifa出現

可能真係中bug
ps4更新左未?
或者試下打多次ch.18
如果都係冇跳杯咁就要睇下有冇其他巴打幫到你

同Tifa一齊趺落山
佢輕傷 Tifa差D死
比Seph隊左一刀
唔怕 反手拎起把刀 連人帶刀掉走Seph
Cloud本身都已經坦到唔似正常人

好似啲明星出場咁

冇野更喎
我試下load 未打爆之前果個save 試下。。。

Tifa外國人氣勁好多
可能因為細細個已經J緊

冇可否認
今次個aerith 個樣真係好撚完美
超清純毫無俗氣
tifa 有時都會睇落有d 俗氣
制作組用左120%力係aerith 到

新入坑，好撚正，但想問打嗰陣個視覺有冇得轉，屌好撚bug 唔識正面望怪

拍得住Keanu出場

因為有ac
tifa 真實個形象起碼一早出左黎
aerith 係 ac 就出左幾秒

Aerith有CC拉返好多Fans啦都

AC個套我覺得唔差

唔係真人黎

視點冇法啦
你set 遠d 同轉視覺敏感d 會好d

係仙氣啊

哩個仲誇張，啲鬼佬直情痴左孖筋

Aerith同Jessie正到

both 嫁比cloud 啦

反應差咁遠

你地仲漏左要有metoo同PTSD

淨係睇本傳已經好鍾意佢

可能下集就會加個咁既人出黎

鬼佬去得呢d活動個d其實唔係我地連登呢d年齡層
好似max咁 好多阿叔 好多都玩過原版
根本唔係靠ac黎入坑的

你自己意見姐
唔好同我無何否認

次次最高機密打到巴哈就算，好撚灰
明明跟咗何師傅set 但冇佢打得咁快，時間一長好麻煩，差唔多隻隻都要佢哋招大技
巴哈一食即全滅

最高機密啲召喚獸勁過vr單打單好多

擺招護盾硬食有幾難啊

3連斬可以斬斷佢同隻狗連繫

我自己剩係覺得濕婆麻煩
其他都冇咩感覺

防具用 屬性加冰 可以無腦打

唔得
屬性要加火
如果唔係就會變左係巴哈嗰層麻煩
濕婆煩在要佢開盾前殺左佢

再打多次ch18, 有啦！！！！

恭喜

我係cloud用冰

打巴哈就控火屬barret

黑人, 軍人, 鏟青, PTSD, LES, 平胸, 著男人衫, 唔化妝, 男人婆聲

好感動

AGGER

我自己覺得冇必要帶冰
反正隻濕婆都唔會有機會打到我
佢唯一打到我嘅只有招大技
但如果佢開到大技我會立即開過第二場算

白金都有1%
對比起其他GAME都算多人白金

有時ps4會係咁
唔知點解打完會冇跳杯或者壞save
我早兩日都試左次（一拎到諸神黃昏就壞save

其實係
同埋ff7咁多人買都可以咁短時間有1%
其實真係幾誇張
但係我又唔明點解ff7出嗰日就已經有0.1%

其實唔洗跟足佢set
時間 護盾都可以換走做復活 回復
如果你打巴哈都係死佢大技手
就試下用把再絕處逢生技嘅武器
保險啲可以再裝個有自動復活嘅飾物

大把地方偷跑

18章 hard要點打
成日都食哂D技打都打唔到就死哂

你係咁出力歇技拿拿臨打到佢力歇啦
Cloud防具裝屬性+烈焰
喺佢腳下面反臭佢

粒粒珠都有用都唔知抆走邊粒

有冇諸神黃昏？
有就易打左好多
冇嘅就裝鐵壁、屈反同注意血量

濕婆同肥雞可以好快殺

有
但我連一開波3隻野都過唔到

標準答案：反臭佢

古留根有個人比人鎖住左，點救？

其實巴哈好難打到力歇
我覺得同佢鬥快睇下邊個死先仲好
Cloud連斬Tifa增驅Aerith聖魔法陣加大魔法
好快就可以收左巴哈
得返隻火伊就冇問題

絕處逢生把刀物攻唔夠勁，可能打得仲耐
我都唔明啲片佢哋啲召喚獸好似企喺度比佢哋打咁
我打就係咁還拖

專心反擊紅色果隻

撐血+護盾擋中間巴哈百萬火光

咁就差唔多贏

力歇唔到佢呀就係，而且佢都唔係火屬性

咁我建議你盡量集火打死一隻先
睇啱時間出反或者善用cloud嘅連斬同tifa嘅增驅
Aerith就得閒補下血就得
但記住要留返啲mp
如果唔係你打sephiroth會好痛苦

其中一間房有度門落去

隻伊弗火屬黎
你粒屬性3lv佢打你=幫你回血

垃圾psn

嗰隻不足為據啦，最撚麻煩時間一長巴哈大絕會全滅

其實你開左盾， 有返咁上下血就唔駛死

咁你試下上左加速之後腳底屈佢反擊架勢啦
一野扣好多

Aerith個聲優原來都幾pure幾true玩返隻game去到自己配音D位變得好emotional

打得耐唔怕 我都打左15分鐘 先打完5關

去黑鬼鄉下果度可能全部女人都係呢type

去到ch14，有咩珠/武係一定要返去攞架？好驚miss左
武器而家全部都係5把
但唔知有咩珠miss左

屬性x2
範圍化x1
魔幻x2
ed 要齊
重有氣掛x2

打完hard好空虛
未試過一隻驚咁想快d出下集

想問番ff12
官方有冇解釋過點解cutscene 有咁大條黑邊
好唔慣少咗忽畫面睇

你哋千祈唔好好奇搵jessie個聲優睇

魔幻得一粒，第二粒係邊

打左28分鐘

不過2Take 過

攻略咁寫

在第七章伍號魔晄爐 正門打開廢棄屋子集中室的門，在室內可以撿到

但我一周目已經有兩粒。。。。 唔知係買定邊度執。。。

人地YouTube片試咗好多次先比你睇啦

我13分幾過，武器防具跟何師傅，Cloud tifa 我reset過武器推物攻到最盡，aerith魔攻推盡 (我係430左右 兩粒魔幻)

Cloud換憤怒戒指
tifa放棄範圍化時間，轉護盾一開波就盾Cloud
aerith轉 範圍化回復同復活

學條片話打巴哈唔係要burst佢，兩個打手係要盡快劈死佢， aerith中雷電(有空間就開魔法陣電兩次)。

irfit出嚟之後可以不理，盡快打死巴哈之後仲可以等irfit出多兩招火焰幫你補滿血先打死佢

第二粒魔幻係tifa pullup獎品

唔想咁快爆，已經有d 空虛

好彩係有續集，感覺番d 希望

唔介意佢出多幾集，一路感覺未完仲有得繼續都幾好

情況好似軌跡

玩原版 其實有mod之後整左d人仔已經幾易入口

例如咁

最多係靚
但氣質唔似

啱啱爆機 最後過場啲戰鬥真係正到
可唔可以快啲出第二集

我覺得麻麻地

其實好gay
現實有人咁樣對我做
我會一拳打埋去

我有冇需要專登去練珠架？
好似d珠全部都升到一半

差咁遠嘅
已經算係remake

上網搵到本小說既中字 aerith

係架 所以真心推薦

一周定二周先?
一周我覺得唔洗咁急住練
二周就最好練左先

我狂rest,血有9成左右反而比。jessie話我唔及格

咁唔練啦，打諸神黃昏前先去練

咁靚嘅 搞到我又想玩返

如果嗰條友係sephiroth咁妖
你可能會轉gay

唔好咁，果邊已經駕馭唔到自己15前年開出來既大坑
講個乜春幻焰計劃最終用左8、9年共6個作品
而成個系列到依家只係去到50-60%

結果閃軌尤其2就同之後FF15一鳩樣垃圾，成功令好多老粉退坑

冇果種清純空靈既感覺

其實啲人係點係貧民窟上去圓盤

火車掛

黨鐵
我反而好奇怪貧民窟點解成日咁光猛
唔係應該俾臭Pizza遮晒

我都有諗過，但火車唔喺上面架咩？咁啲人點上去，我玩緊頭幾個chapter only

有燈

咁你玩埋落去先啦

cloud變植物人個陣tifa真係老婆力出曬黎

係喎
啲燈又整得幾似
搞到我成日唔記得貧民窟上面有蓋

你諗個d全部有搭到你 例如點解有燈

請問有冇ching係得一粒屬性石？我二周目返左ch 6果粒變咗回復，ch 14個阿婆得張便條，解晒啲支線都冇

主要係因為未打模擬器最後果關，好多人都話最好有兩粒擺喺到頂住d冰火魔攻

咁點喺下面上去，定我未玩到未講

佢個setting就係有車路可以上落 車唔係只可以平地行
咁樣整路軌已經得啦

點解

呢個係mod?

Tifa咁正
個外表係都係要素之一
但老婆力先係重點
果種堅強又溫柔既性格先係最正

係啊 而家d mod已經可以整到原版好靚

本身就係接受唔到原版先冇玩返 依家mod整靚左可以一試wor 順便填補下等下集既空虛

終於爆機，菲拉咪就係全部舊玩家對故事既執念黎啦囉制作人都幾大膽

不過我始終都係鐘意日文 aerith 果種小惡魔調皮feel出嚟哂黎

個mod叫咩名 有D興趣

簡單講就係臭西

用mod 係咪冇得用中文？

+1. 睇到一頭煙.

利申： 97年出個陣先得幾歲,冇玩過

救完艾莉絲之後，由高速公路撞到錫菲羅斯開始都係新劇情

原來有咁嘅嘢都幾癲

响屋企唔出街自然多人鑽研白金

乜左野幻焰計劃呀

又係世界末日之類者睇死

雪崩既人已經唔care
condom 雪崩

tifa個種形象基本係毒撚FF
算係強版既大和撚子
東方,日本先會咁諗, 歐美點會制作呢種形象

求些牙

證明SE如果有心賺快錢炒冷飯根本就好易 但佢都肯俾咁多錢同勇氣落去整隻完全remake

原來有得咁跳去人背脊
不過睇呢啲外國神人片都係嗰句，唔係咁易㗎葉師傅

呢個算易 我都係咁打
但去到圓盤上面 呢招就唔work

點禁架？

睇岩時間 就禁X
個回避會變左跳去佢後面
但我覺得望住佢起手好難閃 成日慢左
我自己係等佢用電閃去我後面再盲閃
唔知點解望唔到反而成功率重高

試吓先

開第8章試吓，一開始skip 劇情就試到

好似話係肥婆黎

邊本

應該有 但有d mod係加新劇情個d就要睇個作者有無整多語言

我都係跟佢整
個mod叫7thheaven
dl完仲要係佢個library自己揀想要咩

d波就唔識搖

終於爆左FF7re

如果想補完返個系到有咩其他要追，我淨係知FF7CC要追，仲有冇其他

ff7

cc
ff7原作game
漫遊星球的少女
ff7 ac電影

仲有dc同隻手機game

手機GAME係邊隻

快啲出DLC啦

得tifa藍色裙先識搖

幾多錢都買

直接出2 啦

before crisis 日本電話game
應該玩唔返
google劇情算啦

點解見到人地youtube片可以一開始就滿limit既
同埋點拎

日本妹可能真係有呢啲性格都唔定
香港都唔係冇 不過一定好少
至於外表…
都係打機ff下算啦

玩到一半有冇得換 壞save就慘了

打hard神羅模擬器最後果關拎諸神黃昏

冇左雲其實都唔使打
tifa咁做好正確

原版黑鬼真係好串 cloud跌落去之前可以話我幫你唔到 dont cry like a baby自己搵辦法 cloud崩潰又話唔知信唔信cloud好 驚佢係seth clone
激到tifa話你地唔信唔緊要 我信 之後cloud失踪tifa係條村搵翻佢 就有呢一幕
呢次remake討好左好多 好有義氣

原版條黑鬼一直都唔鍾意雲
remake大改完可能有黑鬼線
準備好同黑鬼坐摩天輪

有冇巴打知佢cos邊個

真係爆機先知
說話尋日想練鐵壁 因為有2粒未max
就分別裝係cloud tifa
屌 之後發現新世界
tifa 裝左鐵壁加回避斬之後
真係以為自己玩緊動作game
tifa裝左鐵壁之後 R1+X 動作會變左下剷
距離遠左之餘 重可以閃去敵人背後
勁到cls

啫係所謂鐵壁其實係迴避動作？

大技前開法盾保人

想揀tifa著咩衫係3章要一定做哂支線？

Yes

佢game 個說明怪怪地
而且用cloud 做示範
搞到我以為每人裝左都好似cloud 咁廢
點知原來係tifa 專用

ff12半價都唔知買唔買好，7-15得12無玩過，但佢啲人設真係唔多啱胃口

黑鬼唔見咗個女嗰陣
佢問cloud瑪琳喺邊
Cloud話自己都唔係好肯定
跟住黑鬼把聲震曬咁同cloud 講
俾啲希望我都好呀
你唔會怪你架喎
雖然會有少少抱怨
嗰下佢已經當cloud係自己人

12係玩個戰鬥系統，對個劇情同角色唔駛有期待

barret唔想cloud自己怪自己

見人玩到red 13

不過都預在 之後更新大機會有得用

今次黑鬼個角色設計好正
佢係雪崩面前就係一個大佬
係瑪琳面前就係一個慈父
係red13面前就派膠
佢同red13嘅互動其實好緩和到後期個氣氛

GAY

叫佢講遺言
今集咁好既大隻佬

點解
個時佢地已經知cloud 既實力強佢地好多，要靠佢？

同10有無得比

配音嘅威力 你試下轉聽英配就知差幾遠

遊樂埸其實係邊，唔記得
成日以為係米德加
本身都好前
今次個remake 竟然只做米德加
真係1/10都冇
佢想跟足想整十隻咩

cloud 英版把聲好撚惡定點
完全配唔到日版咁
cloud 個種cool 但又傻氣，on9比女玩個種又毒又冇奈既feel

好似不嬲都知實力差好遠架啦黑鬼大男人想認大佬,不過瑪琳老豆單野同返完黑鬼鄉下之後佢都已經完全接受哂

唔加迴避斬得唔得？好多珠我仲未get 到點用

金碟

舊版要同黑鬼坐摩天輪真係難過登天，完成有盃跳架

有冇 cloud tifa aerith 三人行既本子
幸福3p
搵親都係tifa 比人姦個種

唔加都得
但加左感覺上啲combo更多變化同連貫

我最後係咁補定血.

唔知D PREORDER DLC最後會唔會公開賣?

係打機中佢地係一齊作戰同伴，睇唔出cloud 勁佢地好多

萬人插

係 ac 見到成班都唔係普通人黎，識飛咁，地引力完全冇視

仲有on the way to a smile

以前冇錢玩ps1
新手入坑爆左機
追睇返 ff7 原作 cc ac劇情
明白到個陣點解稱得上神作
同埋明白點解d人咁鐘意zack
我男人老狗睇cc ending都睇到真係喊左出黎
睇哂原作cc ac再回望返remake
明白點解有人驚大改

Tifa樣同性格其實係日系，身材就鬼妹
鬼佬實鍾意架

Tifa 十本有九本都係比人輪

就白金先見到 sad

想問下最後打sephiroth 個組合係點安排?
上網睇有人係cloud+tifa+barret既?
我係aerith+barret+cloud

NTR/強姦/做雞

印象中淨係搵到一本係 ct

想要cta
冇人ff both 幸福咩
tifa點解係要做雞,肉便器

又變左porn 討論

睇你一路玩落黎d好感度

可能要做齊支線 全部決定都要flirt掛

實體版幾時會返貨？

日本再起飛！

This time I will never let you go

同人市場=Tifa 無慘

睇黎TIFA應該會稱霸C98/C99

aerith反而好少

生不逢時
C98取消左

aerith本都無 睇得出個人氣差別

事實呢個月我真係J多佐佢

好似係5月16，但係普通版依家應該仲有得賣

跟足何師傅條片都係卡係巴哈姆特
打到未50％已經苦戰
捱到30％到輸左

真係升鬼哂 D石先打

咁要睇下年尾啦

但日本個人氣係aerith贏tifa
nhk排名仲係第3
aerith係9

上過歐美咸網應該好難唔識tifa

真係堅驚改到無feel

Tifa 第9
Aerith第三
其實日本多人鍾意Aerith
其他地方就多人鍾意Tifa

呢本幾好丁

自己j好了唔好post出黎

比條link 咪算lo...

po出黎做乜

CLS

上面好醜

唔好咁啦

可唔可以自己開個post傾
唔好污染個討論post

呢到多唔多人訂咗OST
想訂初回版

上面over左

上面嗰位係咪要講再見

個post越黎越錯，再係咁我貼鍚菲BL圖攬炒

第一個被Tifa 結束既玩家

見過咁多cosplay 當中最似Zack第一眼分唔出真假
我嫌個樣鬼佬咗啲

成個比達咁

係人都知連登係gay論壇
貼啦

等左好耐了

j你地就j

TA

古留根尾出動

屌你老母自爆

要打贏隱藏boss
係咪每人基本都要有兩粒hp珠同mp珠？

巴打小心身體

啲漫畫夠膽死出古T配

是但啦 咪又係借個題材
只係用FF名嘅肥豬配美女

董卓

有幾多人有睇

睇開佢直播
tifa派黎

成十幾年前出既一本補完小說 唔知正名係乜 不過你想睇aerith果part可以搵漫遊星球的少女 之前上ptt搵到

Lm

訂左cloud同tifa 諗緊訂唔訂埋呢隻

睇親好多直播14章都係揀tifa,之前睇兩個日本妹都係揀tifa

我都諗緊可惜依隻唔送埋隻翼

係 雷諾同路德咁少配件都要賣900幾蚊好搶錢

路德唔洗整頭髮應該再平啲

係囉
部件少又要冇翼
仲要個價又唔低
都係不了

其實根本唔洗跟佢
你自己因應情況改下珠仲好啦
巴哈只需要搵人吸仇恨拉打
其他人強攻集火根本唔難打

唔一定
我自己cloud長期都係得一粒hp 石
最重要係睇你要打啲咩

我有玩跳板，5成血都話合格唔知係咪關跳板事

冇
所以從來唔j tifa
唔捨得j

強攻集火？
即係打左火神先？

無感

快！！

tifa remake後同人應該做唔到咁正，j嚟都嘥氣

唔係，我指你將所有輸出集中打巴哈就得
善用cloud嘅連斬tifa增驅aerith聖魔法陣加大魔法
呢幾招都係高傷招
再唔係你可以睇準時機反擊都得
隻火伊完全冇視就得
你一見隻巴哈想打你操控緊嘅角色
就拉遠少少距離先
然後即刻轉人再拉仇恨
咁就好鬼易打，記得注意血量同裝屬性-火

第2張似 第一張差D

我想問點解我見到有人話要打hard 地獄屋兩次?
係咪有啲咩隱藏野?

拎技能書

因為第9章hard要打2次攞技能書(跟支線)

playarts啲評價好似一直都麻麻地
個價咁高 都真係唔係好敢入手

想買Tifa Cloud

純愛
但唔係3人行

等下啦ching 遲d應該有

玩hard可唔可以skip左電單車

你normal 拎左盃咪得

playarts整人樣一般
同埋我自己覺得啲部件好鬼易爛
都唔明點解可以賣咁貴

講返隻game, 頭三位最難打boss 係咪
1. 神羅巴哈
2. 三隻扑傻瓜
3. 古根水道boss 最終戰 / 7區地底果隻無名者boss

因為獨家

[Hard] boss最難打一定係sephiroth
然後係冇裝即死抗性打提燈怪
最後係最高機密車輪戰
btw咩係三隻扑傻瓜

真係好鬼賤
playarts出品嘅figure根本唔值依個價
但想買又剩係可以喺playarts到買

ch18 我又唔覺得d 大佬太難打， 因為錫菲你知佢係最後boss, 可以瘋狂咁出魔法
最高機密車輪戰真係癲
扑傻瓜係寶條果個實驗室果隻

最後sephiroth難打可能係因為我當時冇咩mp剩
如果唔用諸神黃昏應該會卡一陣關
最高機密煩在你要同boss鬥快秒對方
但係又要控hp mp
贏左兩次之後已經唔想再打呢關

鐵壁有咩功能？

1.hard錫菲
2.cloud單人爬塔打飛行戰鬥員

無其他了

迴避時keep住有防禦狀態
同埋有霸體
迴避時打中怪可以回hp定mp(我唔太記得回邊個
裝係tifa身上係最適合,會有奇效

就咁撳x都有防禦？

呀重有， ch15定16果隻戰鬥飛行器boss
又唔煩膠黎， 成日飛到閪咁遠

我想問粒2倍經係計全隊？cloud用左咁耐都追唔到tifa既lv

R1 X

好似剩係加相連嗰一粒珠

之前買咗x合集
差x-2未玩
想知有咩咁差

姐係要連攻擊珠咁膠咁點打群傷我屌

今日去九龍灣Aeon ， 50幾歲人厚住面皮問仲有冇得買ff7，但係個姐姐竟然話賣曬, 唔知邊到有貨

佢講經驗值，唔係ap
唔駛連

188同信和都有

我想知路法斯唔反擊可以點打
靠魔攻？
一埋身就比佢反擊

唔用反就靠佢換彈個陣打佢
然後keep住重複咁做打到佢力歇

可以用時間停佢的

啱啱睇完AC 把合體劍真係好型 下集可以加落隻game就好

刀劍神域抄雲仔

買game有尷尬

勁到痴線
裝係tifa 身上可以取消技能施放後既硬直時間

啱啱爆咗機快啲出續集啦

好重心機

男角咁做你唔會有印象姐

要人打三次389真係好煩
尤其8 9 長到嘔

Aerith都唔少

買動森可能會

skip劇情其實都唔係好耐啫
由其係第9章又可以睇到cloud
其實都幾正

psn down 啦

第二次玩唔記得做少D第五區支任, 又要玩多次先儲齊AERITH D衫

對野幾斤重呀

aerith烏唔烏低身好似都冇咩分別
古代種

呢一事件都有兩幕既

究竟有幾多幕隱藏野,點解會唔同左

其實2個都係 只不過tifa 比較大

我兩個都要

所以絕左種 ...

係個鏡頭鍾意ZOOM近先令人特別留意

限時內打唔爆d垃圾機械怪

進化論

仙人掌怪喺戰鬥模擬器？？
邊場呀

早排睇返AC 發覺Tifa把聲 係game入面溫柔D

我都覺
點解個聲優老左十幾年但係把聲後生左
我估係電腦勁左所以tune得好左

肥鳥會放佢出黎

邊到仲可以搵到ac睇

bt
呢排啲seed全部都好高速

有ps4就買BD啦

佢一直有配tifa架
呢一兩年有ff紛爭tifa出場 十幾年對日本d聲優黎講濕濕碎

如果想睇晒個故事 有邊幾套要睇？
我見FF7 前前後後好似有好幾集咁

岩岩爆機
認緊好唔好白金

爆機時數80粒鍾左右
睇你肯唔肯比

crisis core psp game
before crisis 日本電話game
ff7
ff7 advent children
ff7 dierge of cerberus ps2 game

中間夾雜數本小說

一周目爆機都打左四十個鐘
居然要打多一倍時間

我自己60幾個鐘就白金
其實可以再快d不過我想睇多次某D劇情
同埋如果你有計劃咁去拎白金
其實就唔洗用你太多時間

打算等遲啲美國疫情好啲先係Amazon us買番隻

上網搵下白金攻略先
一周目鳩玩，好多石未升好，lv又只係得39

又見到巴打

咁岩啊

Hitifa定aerith

未升石好正常啫
一周根本唔洗升
我過一周個陣都係得36lv
所以根本冇問題
建議你入二周直接開hard去ch 17嘅神羅模擬器第一關刷石
順便可以升下等(好快就升滿等

升lv點升好
見人話打16章開頭堆兵?
咁咪會升唔到aerith?

一來就問人係咩派別

Tifa
其實想全都要

一周嘅唔建議刷lv
二周嘅話一律建議去ch 17神羅模擬器第一關
我自己平均5秒完一場
刷一陣就升爆lv

岩岩一周完，解緊9件衫
okok

巴叔

我發覺我拎漏左tifa把最終武,招正拳勁唔勁

二個女主都好屈機

tifa=物攻最勁
aerith最高魔攻其實都好屈下乜都食魔攻,回hp又食

使唔使用hard去刷？
我試easy同normal都係30ap一場

easy 就得最緊要快

可以開來試下
玩法差過X，故事又廢
利申：咁都白金

好撚勁
一定要拎

準備打hard 17~18車輪戰 估計有排打

2個都要既話 要陪barret 玩一晚 點揀

Tifa最痛嗰招技就係正拳
快d去拎

無啦去到打條變態博士啦我見拎到cloud把反擊劍先google點拎tifa件裝

屌我都無攞到
要行樓梯落返去，屌

chapter 17係咪有隻連結手鐲? 四孔,物防魔防都有返咁上下果隻，唔記得邊個boss跌，chapter select有冇得重複刷?

搵唔到

咁唯有二周目再拎

直接load save會唔會快d

搵唔到！

咁恭喜你又要行多次

屌一定要用tifa去
load save了

戇鳩game

二周先拎囉
反正二周有得揀chapter玩

仲要我save左16章佢cover左我一入去16章個save

[url]
[/url]
依度點入到去

我而家第15章玩過

咁慘
不過飛住劇情玩好快就追返進度

15章爬塔都好撚煩

好撚長一章，活著受罪。

要花少少時間

轉easy用cloud高速連斬清怪
應該好快就可以去返ch17

17個邊好長
實驗室個邊玩玩下要中場休息

最煩我覺得係炸第2個魔光爐果個鐵迷宮

一周嘅話其實都真係幾長
二周拎住諸神黃昏秒著過就好快

上youtube聽返Hollow
原來有鬼佬認為首歌係講Cloud & Zack
咁都比佢地諗到

不如係C&S

下集腐女們

[url]去到十四章 去莫古利商店 唔見有 秘銀劍賣？[/url]

今日我係零進度
玩聖劍定下驚先
怕左佢

A: People like to say its just about Zack, Aerith, or Tifa.
I like to think its about all 3 of them

B: wrong, it's about jessie

性劍啲女睇到我好心動

都有機會嘅
如果唔係都唔知Zack復活有咩用

平行世界黎 冇復活到

乜Aerith 星辰守護擋唔到百萬火焰?

係咪真係平行世界有待商榷啦
如果之後本傳嘅劇情冇Zack嘅戲分
咁根本就冇必要令佢復活

淨係擋到物理攻擊

點解要設計D公路追逐戰
同BIOHAZARD 5 6 一樣, 好撚悶

樓上入

原版有wo

因為原版有
唔似capcom 咁

市長最高嗰關？

This sounds like the true spiritual successor to The Price of Freedom...
That would make sense, considering Cloud is Zack's living legacy
似The Price of Freedom咩?

圍牆商店街武器店有

switch隻舊版ff7有減價，係時候買嚟重温

我都漏左玩到16 17好想快d過，冇留意寶箱

日服btw

唔記得叫咩名
入場剩係得兩隻機械人嗰關

日pan都有半價
諗緊買唔買900羊

第一關

要夾硬講實有似嘅地方
呢個都係一個新嘅睇法

可能首歌真係講曬Zack同Aerith兩個
Bloody and bruised
Brought to my knees
When beaten down
When broken up

You would appear
Reach out to me
Heal every wound
And make me whole

我覺得好好玩

開定 post
[PS4] Final Fantasy VII Remake [集中討論區 - 15]

隔來間房（即係古留根尾間房）有得落去

我想加多幾場 唔夠喉

嚇死我

好呀好呀

之前唔係話首歌講緊Cloud同Aerith咩?
不過我唔理總之Zack同Aerith人冇事就得
SE夠膽拎佢地出binc就等收核彈

咁快手嘅

好想睇古留根尾同克勞德既本

話想係做出cloud係雨中 但無講講邊個

我都試過
最後個章車輪戰好彩根性
如果唔係又要由頭打過

Nobuo Uematsu described what gave him inspiration for this song: “There is rain pouring over a barren, empty place. And Cloud is standing there. That is how I’m visualizing it”.
Major Crisis core vibes.
係佢講完我都覺得可能關Zack事
片尾又整段咁嘅野
btw 首歌個尾咁
But I... I know
That you're long gone
But I... I will...
Go on howling and hollow

我訓醒就會爆po

推到出part3

快手出下一集啦屌

不過希望地圖細返d
某d ch要行勁遠，
仲有唔好成日行行下冇得跑
神羅間公居搭扶手電梯要慢慢行，唔比人跑同越線行

求訂閲

算啦 當睇下風景 d畫面咁靚

6X樓D扶手電梯係loading位黎

Sor focus左係地圖度

不過隻game畫面真係正可以一路行一路J

C97有套CT 畫風幾正

不過講真 雖然想睇TIFA本
但係好憎見到一個鐘意既角色 比人輪/NTR/做雞
J都J到個心乸住乸住

j得多就唔覺架啦

引體上升冇想像中咁難

有玩開節奏音樂驚應該秒過，我3 take 過左hard
秘訣係知幾時加速，你見Tifa 啲動作卡下卡下即係禁得唔夠快，就可以加速

真
本本都係比人姦/做雞 CLS

係咩如果真係好鍾意個角色真係會有d丁唔落佢比人輪

我熄bgm睇畫面先過到
不過都係10 take內既事

我就無J到啦

Ntr先正

我都冇

之前有巴話打開節奏都過唔到
後果先發現根本唔係節奏game

第二次提示之後有幾快就幾快咁㩒
最後我係做左45下過撚左

體感上分3種節奏左右

就係本來唔覺 J得愈多愈唔舒服

我都係
本來都係當佢畫風正 照J
JJ下覺得個心唔舒服

爆機了

其實Red XIII呢個角色硬係好似有啲格格不入咁

我覺得如果咁都可以腦補成啪啪啪...咁呢個世界重有咩唔得...
雖然我都是「TIFA我婆」的...但這個未免太誇張了吧...
另外唔係話因為魔晃影響所以先搞到小克有人格分裂咩?個理由突然變得咁MK嘅...

如果我漏咗魔晶石/ 武器(AERITH要偷返來那把)沒攞...我可唔可以攞得返?
一周目CH17中...未爆機~定要爆咗第一次先可以讀檔攞返?

啲神羅兵日日望住魔晃雙眼有啲白內障都好正常

見大家係咁講2週目刷技能書...
啲武器咁難升得滿嘅咩?

唔好話J
見到都即刻冇曬隱
仲有同人點畫都唔會去到remake個水準
根本都唔係同一個人黎 有乜好J

咪係

官方講架
雖然我都覺得打野戰離譜左少少
不過好似話個陣興最終決戰前都會黎個"最終決戰"

爆機之後先拎得翻

至少我真係唔會咁真係頂唔順

咩腦補 玩過就知有扑 人地北瀨野村都話有扑
個理由的確係魔晃搞到顛左先記憶錯亂
咁點解佢會覺得自己係soldier
1因為zack係隔離所以jenova細胞根據佢變化
2cloud不嬲想做soldier 就係段野寫ge理由

我已經send過出嚟

有冇扑過就接受主義啦...各人分析~作者都唔一定係大晒
係咪有隱喻...我唔知咁多呀屌...遲啲得閒再煲返睇返個劇情先...
小克覺得自己係SOLDIER我會覺得你講的1和2都有係事實來~但設定上1的比重個人覺得大啲~(聽上去冇咁ON9咁冇咁MK冇咁中二...)而且佢真係知道好多SOLDIER先知的嘢~單純係MK原因自我幻想的話就唔合理~

仆街了...少咗粒屬性石又少咗支棍...

想請問，爆機之後，有咩可以繼承落黎？
如果簡hard，係咪所有野要由頭黎過？

係有曬隱喻架wo cloud講我好多野想同你講 但望住你就突然唔識講 tifa回應佢表達感情唔洗一定用語言 除頭cool 眼前一黑
第二招cid barret話睇到野 tifa就跪地崩潰

所有野繼承

唔該哂，我仲係一周目，咁我慢慢升

作者都唔係大哂 見到真係笑左

寫到咁都話無扑 條友痴痴地

悟空都係咁啦

屌那星 個引體上升係咪on9 一下都唔比miss 打到44下都要平手

打到二週目hard 18關last boss前 攞埋諸神黄昏 有D唔捨得

原來咁多小細節

好想快啲有第二集唔知2年內有冇可能

兩年應該有pv睇

angeal就似

其實唔好爛尾 我已經心滿意足

呢隻驚都玩SPEED RUN, D鬼佬咁得閒, 閒閒地都十零個鐘

屌佢老母地獄屋
打打下加兩部機器入黎
點撚樣打啊
諗個條友應該令去槍斃
冚家產

故事兜到 唔望佢有咩神故事
中間D人仆哂街都好 只要最後冇人死我就收貨

偷底褲事件已經知道Cloud暗戀Tifa

VR 利維坦點打完全唔落地

集合巴哈+NO DAMAGE心得,可以無提燈怪+機器人
一開場直接切A 普攻+2發法陣+大冰
2階段,走+放魔法
3階段(椅子飛彈),走+放魔法力竭+無盡
重點地獄屋一轉屬放細魔法打停佢

2階段補充,要放時間魔法停佢沖

搵返部psp 出黎
有冇巴打有cc 既rom share

用模擬器啦psp仲未打柴咩

老老實實今集班神羅兵個設定都幾型可惜冇得用把劍

唔放都得 我唔用時間
可以改用風魔法（失平衡）+冰魔法（heat)

tifa比佢哋睇到曬 molamola

其實Sony 啲Rom 好易搵

psp 有手感好多

我Normal都卡左6次
最後係巴雷特裝加hp石，復活，祈禱，一等到水神出果招大海X，就上魔法護盾。跟住即刻復活番兩條友

用手制打應該差唔多當玩家用機
尋日我都好辛苦先搵到日文嘅CC iso

hard既第一隻boss都打唔贏

有冇英文版link
唔識日文但想有日聲

都係果句， 攞左豬神黃昏未
攞左上埋兩粒HP 石應該易打好多

但係諸神咪又係打hard

先難後易
你打一場ch17 無名中去到刷lv 刷石
之後打豬神， hard 就好易行

雖然我都係做緊呢樣嘢
升埋50同d石就去試下

覺得難應該係你normal/easy 玩慣血換血
到hard 轉左玩法
講求弱點攻擊 heat burst mp控制
慢慢有概念之後 hard 就無乜特別
不過我承認CH.17-18 真係難
太多BOSS連戰

1001